{
    "date": "2023-11-08T00:00:00.000Z",
    "isPast": false,
    "counters": [
        {
            "id": "Men\u00fc 1",
            "displayName": "Men\u00fc 1",
            "description": "Aufgang B",
            "openingHours": {
                "start": "1970-01-01T11:30:00.000Z",
                "end": "1970-01-01T14:30:00.000Z"
            },
            "color": {
                "r": 21,
                "g": 135,
                "b": 207
            },
            "feedback": {
                "start": "2023-11-08T10:30:00.000Z",
                "end": "2023-11-09T13:30:00.000Z"
            },
            "meals": [
                {
                    "name": "Germkn\u00f6del mit Fruchtf\u00fcllung und Vanilleso\u00dfe",
                    "notices": [
                        "ve",
                        "ei",
                        "la",
                        "we"
                    ],
                    "components": [
                        {
                            "name": "Bunt gemischter Blattsalat",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Klare Salatso\u00dfe",
                            "notices": [
                                "snf"
                            ]
                        },
                        {
                            "name": "Wei\u00dfe Salatso\u00dfe",
                            "notices": [
                                "sm",
                                "ei",
                                "la",
                                "snf",
                                "we"
                            ]
                        },
                        {
                            "name": "Ananasquark",
                            "notices": [
                                "la"
                            ]
                        }
                    ],
                    "prices": {
                        "s": "2,80",
                        "m": "5,30",
                        "g": "7,50"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "Men\u00fc 2",
            "displayName": "Men\u00fc 2",
            "description": "Aufgang A",
            "openingHours": {
                "start": "1970-01-01T11:30:00.000Z",
                "end": "1970-01-01T14:30:00.000Z"
            },
            "color": {
                "r": 217,
                "g": 38,
                "b": 26
            },
            "feedback": {
                "start": "2023-11-08T10:30:00.000Z",
                "end": "2023-11-09T13:30:00.000Z"
            },
            "meals": [
                {
                    "name": "K\u00f6ttbullar mit Rahmso\u00dfe und Champignons",
                    "notices": [
                        "swf",
                        "ei",
                        "so",
                        "la",
                        "sl",
                        "snf",
                        "we",
                        "ge",
                        "ao"
                    ],
                    "components": [
                        {
                            "name": "Reis (aus biologischem Anbau)",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Karottensalat mit Erbsen",
                            "notices": [
                                "snf"
                            ]
                        },
                        {
                            "name": "Obst",
                            "notices": []
                        }
                    ],
                    "prices": {
                        "s": "3,35",
                        "m": "6,40",
                        "g": "9,05"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "Wahlessen",
            "displayName": "Wahlessen",
            "description": "Aufgang C",
            "openingHours": {
                "start": "1970-01-01T11:30:00.000Z",
                "end": "1970-01-01T13:45:00.000Z"
            },
            "color": {
                "r": 245,
                "g": 204,
                "b": 43
            },
            "feedback": {
                "start": "2023-11-08T10:30:00.000Z",
                "end": "2023-11-09T12:45:00.000Z"
            },
            "meals": [
                {
                    "name": "ZiS: Spezialit\u00e4tentag Mexiko",
                    "notices": [],
                    "components": [
                        {
                            "name": "Tinga de pollo (Chipotle-Sauce mit Huhn)",
                            "notices": [
                                "gf",
                                "kn",
                                "gl",
                                "ei",
                                "la",
                                "sl"
                            ]
                        },
                        {
                            "name": "Basmatireis (aus biologischem Anbau)",
                            "notices": []
                        }
                    ],
                    "prices": {
                        "s": "5,45",
                        "m": "6,50",
                        "g": "7,15"
                    }
                },
                {
                    "name": "Rustico B\u00e4rlauch (Mit B\u00e4rlauch gef\u00fcllte Pasta) und Zitronenso\u00dfe",
                    "notices": [
                        "ei",
                        "so",
                        "la"
                    ],
                    "components": [
                        {
                            "name": "Geriebener K\u00e4se",
                            "notices": [
                                "la"
                            ]
                        }
                    ],
                    "prices": {
                        "s": "4,60",
                        "m": "5,65",
                        "g": "6,30"
                    }
                },
                {
                    "name": "Salatbuffet",
                    "notices": [],
                    "components": [
                        {
                            "name": "Salattheke: Tomatensalat",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Weisskraut",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Gurken",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Zwiebel Ringe",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Karotten",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Gemischter Paprika",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Mais",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Peperoni",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Lollo Bianco",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Eichblattsalat",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Radicchio",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Klare Salatso\u00dfe",
                            "notices": [
                                "snf"
                            ]
                        },
                        {
                            "name": "Schnittlauch-Senfdressing",
                            "notices": [
                                "sm",
                                "ei",
                                "la",
                                "snf",
                                "we"
                            ]
                        },
                        {
                            "name": "Kr\u00e4uter",
                            "notices": []
                        }
                    ],
                    "prices": {
                        "s": "3,40",
                        "m": "4,50",
                        "g": "5,20"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "mensacafe",
            "displayName": "Mensacaf\u00e9",
            "description": "Erdgeschoss",
            "openingHours": {
                "start": "1970-01-01T11:15:00.000Z",
                "end": "1970-01-01T14:15:00.000Z"
            },
            "color": {
                "r": 16,
                "g": 107,
                "b": 10
            },
            "feedback": {
                "start": "2023-11-08T10:15:00.000Z",
                "end": "2023-11-09T13:15:00.000Z"
            },
            "meals": [
                {
                    "name": "Klimateller: T\u00fcrkische Pizza Lahmacun",
                    "notices": [
                        "kn",
                        "so",
                        "la",
                        "we"
                    ],
                    "components": [],
                    "prices": {
                        "s": "4,60",
                        "m": "5,65",
                        "g": "6,30"
                    }
                },
                {
                    "name": "Vegetarische T\u00fcrkische Pizza Lahmacun",
                    "notices": [
                        "kn",
                        "so",
                        "la",
                        "we"
                    ],
                    "components": [],
                    "prices": {
                        "s": "4,80",
                        "m": "5,85",
                        "g": "6,50"
                    }
                },
                {
                    "name": "Pizza Salami mit Salami und Paprika",
                    "notices": [
                        "fs",
                        "ks",
                        "ao",
                        "swf",
                        "la",
                        "snf",
                        "we"
                    ],
                    "components": [
                        {
                            "name": "Solange der Vorrat!",
                            "notices": []
                        }
                    ],
                    "prices": {
                        "s": "2,15",
                        "m": "3,10",
                        "g": "3,70"
                    },
                    "category": "Tagesessen"
                }
            ]
        }
    ]
}