{
    "date": "2023-11-23T00:00:00.000Z",
    "isPast": false,
    "counters": [
        {
            "id": "info",
            "displayName": "Information",
            "description": "",
            "color": {
                "r": 0,
                "g": 0,
                "b": 0
            },
            "meals": [
                {
                    "name": "WinterAktion Saar:",
                    "notices": [],
                    "components": [
                        {
                            "name": "Unter Vorlage des Berechtigungsscheines erhalten Sie das Vegetarische Men\u00fc",
                            "notices": []
                        }
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": "Men\u00fc 1",
            "displayName": "Men\u00fc 1",
            "description": "Aufgang B",
            "openingHours": {
                "start": "1970-01-01T11:30:00.000Z",
                "end": "1970-01-01T14:30:00.000Z"
            },
            "color": {
                "r": 21,
                "g": 135,
                "b": 207
            },
            "feedback": {
                "start": "2023-11-23T10:30:00.000Z",
                "end": "2023-11-24T13:30:00.000Z"
            },
            "meals": [
                {
                    "name": "Indisches Linsencurry",
                    "notices": [
                        "kn",
                        "la",
                        "sl",
                        "snf"
                    ],
                    "components": [
                        {
                            "name": "Reis (aus biologischem Anbau)",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Bunt gemischter Blattsalat",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Klare Salatso\u00dfe",
                            "notices": [
                                "snf"
                            ]
                        },
                        {
                            "name": "Wei\u00dfe Salatso\u00dfe",
                            "notices": [
                                "sm",
                                "ei",
                                "la",
                                "snf",
                                "we"
                            ]
                        },
                        {
                            "name": "Obst",
                            "notices": []
                        }
                    ],
                    "prices": {
                        "s": "2,80",
                        "m": "5,30",
                        "g": "7,50"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "Men\u00fc 2",
            "displayName": "Men\u00fc 2",
            "description": "Aufgang A",
            "openingHours": {
                "start": "1970-01-01T11:30:00.000Z",
                "end": "1970-01-01T14:30:00.000Z"
            },
            "color": {
                "r": 217,
                "g": 38,
                "b": 26
            },
            "feedback": {
                "start": "2023-11-23T10:30:00.000Z",
                "end": "2023-11-24T13:30:00.000Z"
            },
            "meals": [
                {
                    "name": "Hausgemachte Frikadelle mit Rahmso\u00dfe",
                    "notices": [
                        "gv",
                        "swf",
                        "ei",
                        "snf",
                        "we",
                        "la"
                    ],
                    "components": [
                        {
                            "name": "Pommes Frites",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Alternativbeilage",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Pusztasalat",
                            "notices": [
                                "sm",
                                "ei",
                                "la",
                                "snf",
                                "we"
                            ]
                        },
                        {
                            "name": "Obst",
                            "notices": []
                        }
                    ],
                    "prices": {
                        "s": "3,35",
                        "m": "6,40",
                        "g": "9,05"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "Wahlessen",
            "displayName": "Wahlessen",
            "description": "Aufgang C",
            "openingHours": {
                "start": "1970-01-01T11:30:00.000Z",
                "end": "1970-01-01T13:45:00.000Z"
            },
            "color": {
                "r": 245,
                "g": 204,
                "b": 43
            },
            "feedback": {
                "start": "2023-11-23T10:30:00.000Z",
                "end": "2023-11-24T12:45:00.000Z"
            },
            "meals": [
                {
                    "name": "Hirschragout mit Birnen-Bohnengem\u00fcse, Th\u00fcringer Kl\u00f6sse",
                    "notices": [
                        "nsf",
                        "la",
                        "we"
                    ],
                    "components": [],
                    "prices": {
                        "s": "5,90",
                        "m": "7,30",
                        "g": "8,15"
                    },
                    "category": "mensaVital"
                },
                {
                    "name": "Penne all`Arrabiata  mit scharfer Tomatenso\u00dfe",
                    "notices": [
                        "kn",
                        "we"
                    ],
                    "components": [],
                    "prices": {
                        "s": "2,90",
                        "m": "3,95",
                        "g": "4,60"
                    }
                },
                {
                    "name": "Salatbuffet",
                    "notices": [],
                    "components": [
                        {
                            "name": "Salattheke: Tomatensalat",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Weisskraut",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Gurken",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Zwiebel Ringe",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Karotten",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Gemischter Paprika",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Mais",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Peperoni",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Chicoree",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Lollo Bianco",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Radicchio",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "Klare Salatso\u00dfe",
                            "notices": [
                                "snf"
                            ]
                        },
                        {
                            "name": "Wei\u00dfe Salatso\u00dfe",
                            "notices": [
                                "sm",
                                "ei",
                                "la",
                                "snf",
                                "we"
                            ]
                        }
                    ],
                    "prices": {
                        "s": "3,40",
                        "m": "4,50",
                        "g": "5,20"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "mensacafe",
            "displayName": "Mensacaf\u00e9",
            "description": "Erdgeschoss",
            "openingHours": {
                "start": "1970-01-01T10:30:00.000Z",
                "end": "1970-01-01T10:30:00.000Z"
            },
            "color": {
                "r": 16,
                "g": 107,
                "b": 10
            },
            "feedback": {
                "start": "2023-11-23T09:30:00.000Z",
                "end": "2023-11-24T09:30:00.000Z"
            },
            "meals": [
                {
                    "name": "In der Zeit vom 20. - 24.11.2023 schlie\u00dft das Mensacaf\u00e9 bereits um 10:30 Uhr.",
                    "notices": [],
                    "components": [
                        {
                            "name": "Grund daf\u00fcr ist der Hohe Krankenstand bei den Mitarbeitenden in der Mensa SB. Das Personal des Mensacaf\u00e9s hilft in der Mensa aus",
                            "notices": []
                        },
                        {
                            "name": "um den Betrieb dort Aufrecht erhalten zu k\u00f6nnen.",
                            "notices": []
                        }
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
}